點睇中芯國際00981

中國未來半導體之王？

Lm

有美股唔買
走去買981

港股嗰閪好差

技術落後 但追得好快
如果侵侵連任 繼續對中國進行封鎖
係利好

盈利能力低
不確定因素多

大陸送人送地送政策 賺到錢幫你免埋稅

除非好似制裁北韓古巴咁封鎖中國
無論出口定內銷政府都會盡可能比生意佢做

首先要有人
人材呢？

炒格仔唔錯 今日係最後逃生門

巴打睇聽日財報後插大水？

去台積電搶人

有TSM唔買買981

你識乜 未來世界半導體之王 樓主我十卜你 all in

賣晒，賺咗20%

玩完啦 依家先黎玩 比人割咩

賣咗2/3，餘下的等19蚊或以上才放，上市26.5（10合1），共16年未派過息，近年才不斷加股東和增資或發債買機器設備，大行近排先唱好，明天公佈季績，近來高調，估計向上的機會較大

聽日睇包膠

戇鳩
我買龍頭 台積電 或者 ASML唔好？
（美股）

想知同TSM比
呢隻野係技術，市場，財務層面上面如何？

中芯國際公布，上季盈利6416.4萬美元，按年急升4.23倍，按季則跌27.7%。

期內，收入約9.05億美元，按年升35.3%，按季則升7.8%。毛利率為25.8%，按年擴闊7.6個百分點，按季擴闊2個百分點。

管理層指，市場需求和產品結構好過預期，首季收入創季度新高，通訊、電腦與消費電子相關產品逐步增加市場份額，攝像頭及指紋識別等相關應用需求強勁。

公司指，決定將資本開支上調11億美元至43億美元，以充分滿足市場需求，未來會持續拓展通訊、手機、汽車、消費電子相關領域。

射哂

真係無人入中芯?

連燈仔面倒咁踩，今日升一成

準到

信連登仔死得